連登變左做私怨討論區？

家下d人比人帽or條女俾人溝就po上連登公審
自己廢唔夠人鬥就算啦
po上連登都幫唔到你除帽
搞到熱門成日都有幾篇乜賤男乜厹既post
再係禁落去仲不如睇蘋果

大家都合作d
見到就block 唔好入去屌佢
幫佢推post 咩

俾負評結果又係推左d私怨post上熱門

但係連登仔鐘意入去屌兩句嘛

ptgf其實都幾私怨下 但係人地起碼有j圖呀
無人想睇mk對話呀

百屌成材

有無可能發起連登仔齊齊block行動

人地就係想俾你地屌上熱門呀

對我呢種唔想逐篇文睇既懶鬼黎講 熱門好重要架

果然唔應該夜晚開post 無人睇既

禁你老母咩

對唔住lo

其實唔應該怪連登 係會員低汁

舊user就老屎忽，新就話人新會然，正字5p又日嘈夜嘈。其實咁又點姐？撚下就算 上連登，勿認真

咪撚上熱門啦施主 想幾篇精華 正嘢 點知成版熱門都係負評如潮既文 點落手呀

其實我都新架

有無人一齊討論下點阻止下
唔好話唔俾佢地po上黎發洩下啦
問題係上埋熱門

同意 而家上個forum 都上到燥

上埋熱門係讀者問題bo
冇人睇佢仲會上到熱門？

成日有中伏feel

呢個岩 只求連登仔醒d 咪俾人地fake到幫推